Ik was een beetje depressief in eerste instantie met de besmetting met mijn vrouw haar angsten, maar heel snel mijn gedachten weer op de Mars.
In die tijd was ik echt in het donker als in de loop van de avond de gevechten.
Ik wist niet dat zelfs de omstandigheden was neergeslagen het conflict.
Zoals ik doorkwam Ockham (want dat was de manier waarop ik terug, en niet via het verzenden en Old Woking) zag ik langs de westelijke horizon een bloed-rode gloed, die zoals ik dichter, geslopen langzaam omhoog de hemel.
De drijvende wolken van the Gathering onweersbui mengden zich er met een heleboel zwarte en rode rook.
